一人一個單身太久嘅女仔會做嘅嘢

會自己拎件褸出街 怕冷親

自己帶紙巾
自己帶傘

上大陸捽碟

變成戀愛諮詢大師

訓練到自己夠力開水樽 幫埋男仔開

好true

The best is yet to cum

日日同自己咁講

絲打好man 我唔得所以我好自然只買屈臣士

扮順奇自然

I know that feel sis

去睇戲

會慣左自己拎重野
會慣左自己帶遮

有時買咗bonaqua 以前唔識開 但而家發覺其實唔難

收皮啦扮咩撚野呀 開個水樽有幾難

會乜都自己做
變得有主見
樓主講話會帶外套我已經係當左日常

做公廁

屌你老尾 小兒麻痺呀

酒量越來越好

開水樽講到好似去擔泥咁

玩交友app
之後識左啲人夫
做第三者 破壞人地嘅家庭
無限loop

唔剃毛

有聲

自己睇戲，自己食飯，自己換公司水機啲水

唔係扮，但真係唔夠腕力
得自己一個時會用牙咬實擰 或者叫收銀開

呢個真
隔離a0絲係度開post叫春

唔會留指甲

痴撚線開個水樽都話冇力

屌你老母開支水都可以要來叫春唔講以為成班植物人定小兒麻痹症
癡撚線

究竟係依到係香港定埃塞俄比亞？
如果連開水樽都無力
俾你自己一個生活咪即日餓死？
唔夠力推開門返屋企
唔夠力倒水飲
唔夠力攞個剪pan煮野食

小兒麻痺都勁過港女

學到嘢
單身女仔嘅特徵

收銀開？人地人工唔包喎

上連登

Exactly
仲有帶紙巾出街點解係單身太耐嘅女仔會做嘅嘢
對我嚟講有紙巾旁身真係 must 嚟

水樽都唔夠力開?有冇咁弱雞呀

成日post自拍上ig話單身有幾好
講撚到自己好似有得揀咁
扮乜柒呀 你根本冇得揀

做多啲運動啦
你而家就咁 老左點算
你單身之路而家先開始左一陣
你要努力生存落去呀

我唔會唔夠力開
但BONAQUA個設計真心濕鳩
有陣時唔知點解真係會磨到隻手指甩皮

Pro DJ

屌睇到想喊

其實有時真係幾實，女仔未必咁易開倒

所以以前中學果陣成日好大力擰實啲女仔fd個水樽

拍拖

個post反映女人有幾on9

好on9，會唔會開樽水都唔夠力
同埋帶把遮包帶紙巾係咪好有難度
唔通拍拖就指意曬男朋友幫你帶咩
自己就貪靚拎細袋，要個男朋友拎曬重嘢有冇病

死港女，抵你班人一世單身

狗公全面進場

除咗唔剃毛之外，其實上面只係一個成人會做嘅嘢

照顧自己本分嚟架

習慣扭到個水樽實晒
中學個時老母試過想開我個水樽洗個時拉傷咗

原來唔係唔夠力，係智商唔夠
驚甩皮咪拎嘢墊住開囉，紙巾毛巾T shirt都得喇，你有機會甩皮，宜家幫你開嗰個就冇機會甩皮？

我同條女拍拖咁耐都未聽過佢唔夠力開水樽

慣咗自己一條友周圍去

唔係好明
無男朋友先要自己帶外套？
姐係有拍拖嘅女仔個男朋友要隨時帶件女裝外套係身邊？定佢自己凍死都要除俾女朋友著？

到依家拍左拖都係 唔好傷心

好鐘意cum ?

買震強同青瓜

廢話 唔通要我甩皮咩

覺得結唔結婚都無所謂
不過可能單身太耐
拍緊拖我覺得同單身差唔多

自己睇演唱會
生日自己去op

【曲直難分】

呢樣真，見過A0女教A3仔拍拖

人地圍爐取暖你地就唔好踢爆人啦

周圍收兵

摟屌

好想屌你地個閪呀

正臭雞 扮撚晒柔弱 開口埋口講 咁人地真係做唔到阿[size=4]ma/size=4]ma[size=2]ma/size=2]ma

agger
可以拍過拖啲女先知個個中唔同

唔難
但可能我手殘
開親都比個樽口刮到又腫又甩皮

公主癌
個樣幾靚都唔會想同佢一齊
樓上嗰啲話單身後學識開水，帶外套紙巾嘅絲打，睇死你地拍拖之後又指意咩都係男人做，唔好拍拖害人啦

唔夠力開樽蓋都有
你地對手廢撚左
點解咩都旨意晒個男朋友做
利申藍絲

關腕力乜撚事
根本就係嬌生慣養 覺得樽蓋上面啲坑紋整到痛唔去用力

以為拍左拖就有人幫你帶遮帶紙巾帶嬲
唔好ff太多啦

利申 從來拍拖得我帶袋
男友兩手fingfing從來無指意佢幫我帶野

d臭西單身得耐就開始癲, 睇下樓上個d就知

單身都唔係冇原因嘅

當正動漫人物就係我男朋友

上連登開post叫春

hurt鳩我

🙌🏻

呢個post好撚好笑

日日叫春
睇愛情語錄

Cap係igstory
有句咩 有啲人單身係因為人地以為佢有拖拍

屌我絲嚟

有啲女以為只會毒撚會笑佢地
有冇諗過係自己好好笑

自己去旅行
習慣自己一個

得喇得喇
知你成日扮弱者有人呵護好威喇

印象中 我未試過開唔到水 不過試過開唔到其他野飲 拎件衫隔住都開唔到 點解啲男仔要咁出奇 唔夠力咪唔夠力囉 你地覺得女人會好似男人咁大力

同埋有時比啲男仔威威 叫佢地幫手開個樽蓋 呢啲唔係辛苦野 但係佢地會覺得自己可以照顧到個女朋友都會開心

不過帶紙巾帶外套帶遮果啲關單身咩事? 就算你平時叫開男朋友帶 個男朋友都唔係24小時喺你地身邊架

水都冇力開死撚左佢啦做乜撚嘢人啊，老母生對手畀你冇撚用斬撚晒佢囉

Sorry 我有男朋友 好幸福 唔洗擔心
除左開唔到水樽之外，平日岀街我係負責帶外套帶遮帶紙巾（乾濕都有），我帶大袋，從來冇叫男朋友拎

我希望你唔好因爲港女既岀現，就認為所有香港女仔都係咁

一個人去吉野家打邊爐

好中啊屌

試過

屌你老味真係笑撚死人
開個水樽有幾撚難
好撚肯定係個死港女，有拖拍個時乜撚都要人地幫你做個d人黎

上面講既野我拍緊拖都會做 睇到覺得自己有d sad

發覺呢個post有好多弱智港女將冇自理能力美其名為單身得太耐

我估十個有八個拍過拖嘅男仔都試過幫女朋友開樽蓋 當然有啲係例外 好似我細佬個女朋友咁 佢係大力士 成日幫我開野搬野 我懷疑佢可以公主抱咁抱起我細佬

有男朋友就唔帶褸唔帶遮
你廢人嚟架？
真係抵你上嚟叫春

笑撚左出黎

Diy

好on9...開左水樽都話冇力

自己換燈膽

晚晚洗碟

個post完全展示到女人有幾on9

我不是一定要你回來
只是當又一個人看海

有咩好 sad ?
大部分佢地講嘅行為都係正常人應該做同嘢

扮工作忙碌，唔得閒拍拖

樓上寫嗰d係港孩缺乏自理能力嘅特徵
唔好賴單唔單身事

睇kpop 當曬啲泡狗係自己男朋友或者老公

我老公直情食食吓噠一句“紙巾“
搞到我要放低筷子喺袋摷包搣半楷比佢

亂襯bra同底褲
成日著呀婆底褲

真 一入黎笑到仆街 仲見到下面咁多認真撚回post 我都諗緊乜野事

你呢d係冇朋友

呢個唔關單身事 係拍緊拖同結左婚 幾十歲嘅女人都有機會做嘅野

屌你老母水都開唔到

咪係
同呢d人拍拖一定好撚辛苦 湊女咁
唔怪得要單身咁耐

笑左

自己含自己

又引絲打出黎畀我pm

？？？？？？？？？？？？？？？？？

咁on9既post都咁多正評
連登到底有幾多小兒麻痺港孩港女

弱智弱能講到正常咁，笑撚死人咩屌你老母

我識朋友都係咁 同家人生活得好開心

成班男人扮女人 肉鳩酸

我都係
我就快以為全部男人都咁撚弱智要人照顧

有毛先正 夠natural

但你一樣咁鐘意佢

玩交友app 扮新玩

cum?😋😋😋

又係你
你唔比人呢d想係情趣黎?唔抵得？

一識到新男人（同學/同事）就不期然係咁sell自己

見過個女仔識左個男同學 係咁r佢wtsap 無撚啦啦話自己諗野同其他女人好唔同 話咩點解食飯一定要男人比晒錢aa唔得架咩 又話自己拍拖比人飛係衰在唔夠港女

建議各位單身得太耐既絲打唔好咁做 真係好肉酸

樓主係咪可以有咩殘障津貼？遮，紙巾唔識帶，水樽唔識開

如果D毛長到可以打蝴蝶結呢

屌緊個設計有問題呀
幾撚時有話要人幫我開呀?
點解要我就個樽 而唔係設計個樽既人諗得USER FRIENDLY啲呀?
屌你老母都ON99

我都見過呢啲女
成日搵機會講自己有幾與眾不同
但只會嚇親人

我覺得自己好撚大力 連老公都話我唔識得就力
所以開到又腫又甩皮 試過好多次隔住衫直情扭親
所以我老公唔比我開蓋 但我從來唔會遞比佢開
因為我連開門都會拗親 今時今日已經慣曬(正宗手殘兼戇鳩)

我就一路睇一路笑
成班女人自己戇鳩鳩仲大大聲話岀嚟畀人知
不過算啦香港女仔有塊閪就會有大把毒撚同厹去狗衝
弱智港女襯毒撚/厹, perfect match

唔夠力開水嘅女仔真係好吸引

有冇拍拖都應該要自己開樽蓋啦，咁都好拎黎叫春

成班港女咪ff咁多
拍拖之後仲要帶多幾包紙巾出街比男朋友用
有時落雨仲要借埋把遮比佢返屋企
佢凍又要比件褸佢着
水呀，眼鏡布呀（我唔帶眼鏡）嗰啲仲要我帶埋

我覺得無論單唔單身都應該帶紙巾褸遮呢啲，但係都祝大家可以揾到個可以照顧自己照顧到成個殘廢咁既人我就覺得照顧自己中意既人都幾幸福既

水樽都開唔到根本就係弱智人士特徵
扮乜係單身女仔

有無拍拖女仔都唔好弱不禁風咁架啦

其實冇咩分別
只係同另一半去既地方做既野同其他人做/自己做姐

會想用枝水一野扑落佢個頭度
同佢講開唔到返屋企飲水喉水吖乖

我同男朋友講呢件事
佢話呢d女好慘
人又唔靚 又冇身材
連性格都唔係好 要靠hard sell自己黎搵男朋友

不過我覺得女仔開唔到水樽係情有可原
特別係有啲本身畀人開過但係又扭到好實
而且女人天生都係細力

但係話唔帶嘢嗰啲就真係好撚戇鳩

曲線賣廣告

呢d扮出黎架嘛

打撚哂冷震

定期剪指甲

同身邊嘅男仔fd都變左bro

呢個真
啲單身女冇野可以sell，就格硬話自己係條件太好先冇人揀

佢剩係會比我做呢啲瑣碎事
其他嘢佢都默默承擔曬 咁man緊係多多紙巾都遞比佢啦

痴線 帶唔帶外套紙巾關單身咩事 就算有拍拖都唔會係咁小事都要旨意個男朋友幫你做埋啊嘛？ 姐係如果有拖拍就連開水樽蓋都唔洗識？

單獨同男仔出去 whatsapp密啲就ff人地有意
事實係次次都冇下文

做咩都冇計劃朋友想幾時揾我都得 因為無人約我 不過係自由自在 冇約束

依個真

拍拖=照顧殘廢弱智人士

會好想扮有拖拍 咁就唔洗應付啲無興趣嘅追求者 但係又驚扮有拖拍會搞到有興趣果啲都走埋

睇到頭幾個回覆呆撚哂
唔剃腳毛

痴線，唔識開樽，又唔帶紙巾，又唔帶外套
同癈人有咩分別。。。
不如餵埋你食飯好唔好
呢啲女仔咪攪，好似湊女咁

會係咁ff同啲仔拍拖
我覺得我好痴線

會暗地裡做啲野防止佢啲女性朋友接觸男性/成日借啲意講到個個男人都好衰

真 ！ 好煩有時覺得

水樽都無力開
真係點期望上面班港女洗衫煮飯
真係唔好害人唔好嫁
同mk仔扑嘢度日算

其實剃毛係個人衛生同形象問題
好似刷牙洗面咁咋喎
唔係為取悅男人而做 唔係為扑嘢而做
你平時返工或者出去見人唔洗著無袖衫架咩
唔睇毛露晒出來都幾變態下

剪短頭髮

因為唔剃毛所以唔會着冇袖衫

宜家d女人愈黎愈放肆
冬天就話有黑絲遮住
宜家著短褲都可以有女人唔剃腳毛 或者剃淨一執仔
唔好以為無人留意啦
男人scan腳仲detail過scan樣架

拍緊拖都會做呢啲野代表啲咩

好想同你地攬攬

學識企係度柯尿

代表你係正常人

一個人去旅行

紙巾，傘，衫，開水樽

hard sell自己都好過有啲完全唔sell
自己條件差性格差但覺得自己好正睇唔起其他男人
覺得白馬王子會有日出現

同啲毒男話自己冇女係因為唔夠mk一樣

作為男仔覺得唯一難開既係意粉醬
次次都要我開 開到手殘都未開到
有時隻手有油仲仆街
不過開到個「卜」一聲真係好爽

我一入嚟都睇唔明點解會話單身太耐所以帶褸
原來因為以為拍拖有人幫佢帶
係咪睇太多韓劇以為凍就會有男人喺隔離借件褸俾佢

利申：人妻，褸就不嬲自己帶

唔會著短既裙同褲

即係唔單身就無common sense

著阿婆底褲

唔爭在講埋
會自己一個呼吸，自己一個痾屎

留名學野

其實就係因為睇得太多劇以為自己會係主角

事實證明樓豬冇拖拍係最正常不過

我唔會話呢啲就係港女，不過完全係理想期望同現實有勁大差距
一個女人如果到咁上下年紀，但戀愛心態同中學生一樣，咁啲男人見到一定走

咪臭係

點解開唔到樽都要俾人屌
有時我開唔到，啲男仔朋友都好吃力先開到啵

就算有拍拖都一定會自己帶紙巾，遮，外套個啲
呢啲野男人先唔會拎
唔好搞到好似個個拍拖既女仔都生活不能自理咁

我未入之前以為會係學識煮飯自己食呀
自己plan晒成個trip一個人去自由行旅行
捉甲由打掃全屋之類

點知原來係拎褸拎紙巾

有時唔係夠唔夠力開水樽 只不過男朋友會錫/照顧女朋友 幫佢開埋姐
利申 : 巴

太叻又呻
畀位你入又呻
男人嘅自尊心真係好煩

我拍緊拖都要自己帶外套啦

高登真係好撚多毒撚 仲要A0慘到

關咩男人自尊心事？
個邏輯喺邊？
媽~我睇唔透

狗公先會咁做

On9 有冇拖拍都會帶定遮 自己開水樽架啦
反而係男朋友唔會帶遮

唔剃咪唔剃囉 咩叫愈黎愈放肆

根本男同女 開樽帶件衫帶遮都係自己做嫁啦 你以前番學飲野都係男同學幫你開？ 仲話自己唔夠力 你20kg呀而家 咁都好吹奏？

睇av

公主癌咁那樣 單身有原因

收皮啦臭閪 放肆

淨係想搵個人黎照顧自己，無唸過去照顧人
好難唔長期單身

識著你地同湊女有咩分別

所以咪單身囉

屌你老味差啲噴飯

自己睇戲

屌d死港女笑撚死人

入黎睇到 原來好多港女都係咁無用
屌 好廢

女仔出街唔帶紙巾唔驚去廁所無得用？

笑死

淨係開唔到bonaqua 因為個蓋會搞到隻手好痛
死都唔會買佢啲水

創意台

由細到大帶水樽返學都自己開架啦
屌你學生果時開到
畢業後就開唔到？ 身體肌能衰退？

去到邊都覺得好曬 好～～曬～～～

其實都係...
喺屋企時間多左 無傾電話習慣
自己想做咩都唔洗特別交待
姐係 自由囉

成班麻甩佬係度幫女人

覺得樓主專登引班臭閪出嚟

唔係講笑
講緊當然唔係下面
有d女仔 a0太耐
連手毛都唔剃
睇到都對佢無晒興趣

有朋友21歲A0
會成日覺得有男朋友好煩 管住哂
然後話自己鍾意自由自在
但其實好既男朋友俾唔會管住哂

好享受自己一個人
唔係好想拍拖

眼見連登仔最鍾意講呢句
乜鳩男人不壞女人不愛
依家又瀨落女人到啦

咁個樽蓋一定要有坑紋架啦
怕𠝹手指咪隔住件衫去開囉

唔係話遷就個產品缺點
但你買左唔通唔開咩
緊係自己搵辦法解決架啦

身邊有個A0女又係事無大小都係搵人幫左先
而唔係諗下自己可以點做

關你撚事咩死八公
你最好鳩毛都剃撚埋先好出聲

屌 冇男朋友個陣就連水都飲唔撚到
可想而知有男朋友個陣 佢地個男朋友幾撚慘

我有男朋友都自己帶褸拎重野開水樽蓋啦
關咩單身太久事

日日落老蘭賣醉

因為你係正常人

反而我條仔叫我扭樽蓋帶外套帶紙巾煮嘢俾佢
我係咪飛得
身邊d fd條仔都係咁
我以為港男個個都扶康會出o黎
完全無自理能力

一個人去牛陣打邊爐

咁易搵咩

再一次證明單身得耐係有原因

放工迫所有同事陪你ot

痴撚線，吹到開水樽係力的表現咁
各位巴打以後唔洗練大隻喇
原來識開水樽班傻西就會出哂水

好心你地班傻西唔好衝出黎柒，影衰正常單身女仔啦

會習慣左自己一個人
見到情侶係面前放閃都無反應
會忘記左心動既感覺

我唔信你換到公司水機呀

廢j你都受 仲要講出黎
但樓上係啲女自己講

之前聽過女仔朋友講
唔係唔夠力，係錫住對手怕磨粗皮膚

我相信連登都好多呢D垃圾港男
成日話自己識煮飯
屌佢老豆 煮個公仔面

癡線我女朋友15x 9x 磅 冇見過佢開唔到水樽
紮很個馬唔好怕痛一下就開到啦
最多係我有時唔想佢辛苦幫佢開左先

開頭啲回覆 呢個po唔應該叫單身太耐會做嘅嘢
應該叫 做咩嘢先會單身咁耐

你條仔連埋身邊d仔都咁廢囉傻鳩

哦 所以有幾條女公主病就等如
全部女人都係港女
不過有人話自己條仔廢
就因為純粹係條仔廢
而唔係港男整體質素低

真，呢條女睇得通透，不過有啲傻西會自我催眠做女仔唔會開到水樽，講到好似人地設計俾男人開咁

老老實實幾日開一枝水點會磨粗
同一枝水我見過重過我既大肥西開唔到，亦見過好瘦既女仔開到

所以你咪有男朋友囉

連登d毒撚龍門搬撚到
成班臭鳩八公趁機揾位亂屌
雙重標準就死全家啦

換到

奉勸班公主病死港女真係疊埋心水做老姑婆好過
好心咪撚再出嚟為害人間

你身邊d女廢姐

者拖就唔帶遮唔帶紙巾唔帶外套個班到底點自己翻工
定係男朋友會陪埋你翻工
特別係望到唔夠力開水樽
真係女人望到都打哂冷震

我指第一頁連開水樽都講到好似擔泥果d咋喎
你咁快衝出嚟柒做乜

乜野電器、家私
小問題既都可以自己整好
最癲係我老細叫我整好舖頭度閘我都真係整好左
自己換水機水、搬重野、高處既野就不在話下啦

講中左

睇完第一頁講左咁多野，全部都係正常男仔會做嘅事

臭鳩搬龍門

有手有腳根本都會做到

有啲女真係要其他女照顧佢 好癲
咩都唔帶問人借 etc. m巾、褸、紙巾
要另一條女幫佢開水樽
果條女仲瘦過佢 但人地開到
基本上呢 如果有啲女俾人話好似姐姐咁照顧人嘅呢 果啲就應該係正常人

怕凍就自己帶外套 都唔關拍唔拍拖事
紙巾呢d基本野 男同女其實帶定都冇壞
至於開水樽 見過有d女仔怕痛開唔到
自己有時都會比男朋友開算
不過唯一開唔到CC lemon
因為真係 好 撚 實
利申 換開公司水

自己換水機枝水

post

垃圾港女水樽都開唔到同殘廢有咩分別

自己柒咗就話人搬龍門，臭閪老羞成怒啊？

柒頭臭鳩港男嬲嬲豬

The best is yet to come

唉比我講中咗啦分明 明明我話緊d公主病港女你就起哂槓，真係戥你條仔可憐 你繼續ff個個都係臭鳩啦下公主病臭閪

講唔過人公主病臭閪
港男果然係柒d

Show Blocked User - 羅家藤鷹

我發現女人好鐘意個個留言都俾正負評
對手留返啲力開水樽啦

生命指數幾低先會開唔到水樽

你條廢鳩無力所以要留力？

有冇諗過其實我唔係男人 笑死

屌你個臭閪真係弱撚智 你驗眼啦，仲要跌落地拿返渣沙，d邏輯仲衰撚過cc台班五毛

想自認自己與眾不同

Show Blocked User - 三文魚手卷

水樽都唔夠力開
弱智人士
有咩生存能力

係你成日都要駁人廢鳩廢鳩 返去照顧下自己好過啦

屌佢自己留完言再正評自己，笑撚死我
因住佢照話你係臭鳩

佢真係好有趣

屌你手毛都要剃？ 你剃哂自己啲毛先算啦

睇完個post覺得自己好撚勁 因為拍唔拍拖我都會自己帶紙巾開水樽蓋帶遮

HR

會打算自己一個住 自己買個小單位

樽蓋點會開唔到呀
乜都要人幫係咪有病

夏天個陣搭地鐵
有d仔唔撚剃隔勒底毛
屌你老母仲要揸撚住個三角吊
想嘔 好想揾部除草機鏟過去

會做職場上的變態老女人

每日睇新聞睇下佢同個臭閪幾時死

好撚SAD

其實有部分水樽又真係鎖得好實下
我細個都唔係好夠力開
不過其實只要用毛巾/衫去開就易好多

買震蛋同假狗

我都係

姑婆屋

單身後只買cotton bra同底底，著得最舒服

自己帶外套 自己帶紙巾 自己開水樽呢啲
唔單身都會做
男朋友又唔係24小時照顧自己

睇咁多個 得呢個係真

肥人唔代表大力啲喎

除左會自己一個人去返同ex去過既地方之外
都諗唔到單身同拍拖有咩唔同

但酒量好左

比好姊妹落毒 全世界冇好男人 夾硬搞散打毒針

自己做返d基本要做既野都講到咁慘
落雨帶遮好撚基本啫下話

ff

留長頭髮算唔算係有冇人好似我咁古怪
本身自己係短頭髮 聽聞男仔鍾意女仔長頭髮多d 所以每次一想拍拖就會留長
不過我通常唔會留到好長就會剪
因為留下留下 d時間過下過下 又會變番唔想拍拖

個袋會好重 因為乜撚都有

身邊啲女仔都會放曬啲野落我個背囊到

太老母久

屌

on9
平時我幫我條仔開啦
扮撚曬蟹
唔怪得至冇男朋友啦
成日以為自己係公主
呢個世界冇咁多白馬王子㗎on9
醒下啦

自己揼釘

成日幫身邊啲女仔開水樽可樂罐

其實我都唔係咁差姐
點解寧願自己一個都唔肯同我一齊
比個機會我幫你帶風褸啦

成日話better me 要做好自己
女仔要靠自己
為自己而活
扮吃貨以為自己好可愛
tag成班女仔frd話bitch i love u
post d泳衣相但又話唔想鍾意人賣肉
單身快樂

呢d見得多有時都覺得好肉酸
根本係人都知你恨拍拖恨到出哂面
仲扮唔介意單身

成班男人係到回POST

乜撚野 怕凍帶外套 帶紙巾 開水樽
講出黎面唔面紅
我唔係單身都一直自己咁做
連自己都照顧唔到自己 講乜春照顧另一半
喺一段關係入面 「照顧」係雙向
成日要人當公主咁縱你先叫做「錫」你
抵你哋單身咁耐

你要公主著你件毒撚風褸

話自己冇仔既原因係人地覺得佢肯定係有男朋友 所以唔溝佢
望到所有男人都會ff 樣衰既都開始覺得ok

其實班港女拍拖就係為咗搵免費勞工
扮撚哂弱小 楚楚可憐咁

補充返 我一入黎見到頭幾個留言真係打個突
我以為係啲
增值自己 多咗做運動 發掘其他興趣
甚至自己去旅行見識下眼界
嘅正面post
原來係成班「公主」圍爐叫春

聽講係為咗令男人覺得自己有用
先扮廢扮蠢 台妹都係咁撚樣

嗰幾個濕鳩留言仲要咁多讚

如果我做收銀你又叫我開我真係會屌你老母

bonaqua 新樽初初出果時
個個都屌佢難開嫁喎

其實真係蠢到隻豬嘅女人先覺得喺依方面扮蠢係留得到個男人
事實係堅蠢 而條仔都唔荒高質
台妹出名豬腦

台妹都叫有波有樣呀

生返哂d黑色頭髮都唔想補染
生暗瘡唔理由佢自己好
出街懶得噴香水
唔買新衫
出左新化妝品都無興趣試
簡單講句 即係唔理自己

上連登扮hehe巴打

我以為係樓主諗住集思廣益有咩會唔帶出街，所以先鳩up下

其實家母結婚多年都係負責帶紙巾同傘

而我單身同拍緊拖都帶齊野既
仲要係長遮嗰隻
鼻敏感冇可能唔帶紙巾

打理自己係為咗男人
跌晒watt唔怕其他女人笑？

你係咪放棄左世界？

我都知自己咁係唔好架啦
但生活得返返工同放工
無人需要見
曾經都試過每朝出門好俾心機打扮
但發覺係多餘
而家唔係要見朋友 真係連妝都唔化
所以好怕出街撞熟人

直頭生無可戀

我有一個識咗十幾年嘅friend (男）,無見過佢拍拖，但一講起其他男仔friend唔識追女仔就會專家上身

你呢個似係太耐冇見人多過太耐冇拖拍

獨立有咩問題？

嚴重公主病人隔離區

笑到痴線 點解開水都講得出
紙巾外套遮呢d都計，大佬呢d作為一個女仔係must架喎
我連消毒洗手液，較剪仔隨時幫男朋友剪鼻毛，濕紙巾，去廁所用既香水spray都帶定啦，唔好話你地對自己無要求，下下皆意人幫你

Agger
係個人獨唔獨立問題
賴咩分手/單身太久導致既野
其實只係個人唔大個
想依賴人姐

成日覺得自己看破紅塵
有時覺得自己一個人仲好

半個工人...？

出書講女權，內容大約係女人要靠自己，做個女強人之類

絲打條仔王子

佢除左個髮型同衫以外都唔care，有時太長走左d出黎睇唔過眼咪幫佢剪囉，又冇去到工人咁誇張

屌你睇撚到呆左
你話唔剃毛、唔留指甲、自己睇戲呢啲我理解 也都合理
乜撚野開唔到水、唔帶紙巾、唔帶外套嗰啲
屌你老母樽裝水開唔到 你霍金黎嫁？
女仔出街唔帶紙巾？你奉旨覺得廁所實有廁紙嫁？定你個臭閪慣左痾完就走？
凍就帶衫啦幾歲呀傻閪 第一日做人呀？中學嗰時30幾度都著長袖冷衫 依家就著無袖衫/一字膊然後怕凍唔帶衫
真係唔好怪人地笑鳩啲女人 屌你呢少少野已經睇得出有好撚多傻閪真係嬌生慣養到變成廢人

似屌柒班弱智閪較多

單身放per 嘅應該係肥婆
同朋友去 spa 去 high tea 美甲又一日
學吓外語睇下書充實下自己都好過因為冇拖拍自暴自棄
除非係200lb 肥婆唔食多狂做運動都減唔到
咁會好同情你嘅

帶遮個d
你地日日同男朋友一齊出門口？
定佢去你到接你再送埋你返去

當有人approach自己
覺得對家係咪痴撚線
之後hea佢

打扮係為左自已
並唔係其他人
曾經都同你一樣諗法
而家就算唔化妝都要個樣係見得人先出街

lm

自己撐住自己，
喊就自己氹自己

人本來就寂莫的，
借來的都該還掉

睇咗頭兩頁
屌你講到帶乜帶物 夠力開個水樽係單身女人特徵咁
真係on99

笑到仆街，單身先識開水樽同帶外套紙巾，你拍拖個時唔洗飲水唔曉凍？定你男友24小時會係你地身邊？ 睇到打撚哂冷震。

利申藍絲

拎遮 紙巾 褸 呢啲單身男仔都會啦

唔理個樣啫 可以專注事業嘅

又唔好笑
真係唔少女仔開唔到
講緊再扭緊左既蓋

注重事業先要注重儀表

究竟咩事
我係女人都火滾
開個蓋都唔識？低能定弱智？
有冇男朋友都拎外套是常識吧？
唔怪得你地單身啦
痴撚線
有公主病去睇醫生啦
死港女咪影衰其他正常女人

補充
之前個 mentor 都教我要點著點著點打扮可以睇落 professional 啲
紮起頭髮 裇衫唔好開太大領
Etc

你對佢真無細心

絲打唔使理嗰啲
似係畀女朋友點要佢負責拎遮拎紙巾開樽之後上嚟暗暗扮柒女嘅假膠
我讀過女校 大學讀啲差唔多全女嘅科出嚟做幾年嘢全公司都係女咁滯都見過啲咁嘅女仔

不如你死左去

真係睇到o撚晒嘴
帶遮帶褸帶紙巾開水樽 我個女都識啦屌！
已經超越港女，簡直係港孩

都係講下
估唔到咁多討論
大家討論咁熱烈，相信呢到應該冇零自理能力既港女

我同男朋友出街，我係有帶外套 紙巾 遮 m巾袋 夠錢埋單既銀包

水樽一般都夠力扭
唔得既話 用衫尾幫手通常都得
讀工程操作機械唔夠力好撚危險架

利申：拍緊拖，#2 留言自己帶紙巾同傘嗰位

一個人行書店 一個人食飯 一個人行主題樂園 一個人睇戲 一個人影相 一個人做運動 一個人去旅行 一個人做左好多唔記得既事 多到唔記得

習慣左一個人做任何事 獨立左 唔會再諗情情塔塔

OMG
SO TRUE...

會準備領養小動物

咁點解男人唔剃毛又唔係個人衛生有問題？

頸巾都帶埋 太大冷氣

嗰啲樽蓋係咪打撚咗石膏

原來成班港女都係殘廢智障

單身變返正常，一拍拖好多都殘廢變得不能自理
香港女仔個朵臭哂

點解我見到依個post會做既野都好簡單同埋根本有男朋友都應該做既
出街有遮 有重野又夠力 點解要旨意男仔?
唔好咩都扮弱要哂男人做啦 又人男女平等
但自己最睇唔起自己，你地係咪當自己係寵物定係bb乜都要人湊?
要女人應該做既野又唔好好做好例如寫飯家務etc
依個post好多港女
盡力屌我但同時反省下自己

習慣無人陪我睇演唱會/電影

乜都靠自己

講得好 基本上乜都自己做到架啦
做咩要賴係單身太耐
會唔會係單身太耐先開唔到蓋拎唔到重野呀
明明呢啲野係越黎越老先會有既特徵
老左都有氣力過你地
自己係女仔都覺得有啲位都幾離譜

做番個有骨氣嘅人

笑撚死左
開水樽帶外套紙巾幾咁閒呀
咁廢死左佢算啦，仲要出黎丟女人架
真係抵你單身

我都好驚訝講到女仔開唔到水樽好似好嚴重咁
以為只係一件好common嘅事
成日都要叫男友開 我用哂力都開唔到
亦試過7-11買完野飲要叫店員幫手開
咁老尷嘅野本身都唔係好想做
但我自己一個喺街唔通口渴買完支野揸住佢唔飲咩
唔明關咩扮唔扮柔事

紙巾外套果啲就真係抵屌

自己行超市買8kg米買油

唔係單身既都會自己帶外套帶紙巾開水樽嫁啦

有人追但又認為追求者冇資格

對拍拖有太多幻想

開始變得男人 粗口橫飛 打ps4 做野唔會拖拖拉拉 好爽快 平時屌屌聲 用中指say hi係基本

利申:我

爛口到仆街

利申 我係

掛住個ex

睇完第一頁已經知戇鳩
單身得耐先開到個水樽蓋 ？

下面個post同上面個post咁似樣既

其實好多野係咪單身都會自己做啦
男朋友又唔會24小時係你身邊
帶外套係自己責任
凍咪帶囉
開水樽係咪男朋友唔係度你就唔洗飲水?
我明有D水樽係仆街D好撚實
但都唔值得拎出黎講
有冇男朋友都係咁過冇特別
有男朋友都會自己一個去睇戲
係買野個時唔可以一下買太重既野
因為拎唔到
要分幾次去買

我自己會覺得單身耐左會習慣
唔會有咩大改變
繼續單身唔好害人

要帶錢出街

老老實實大把女仔隻手超細力
我家姐細細粒，以前都係無力開樽蓋
而家結左婚生埋仔，可能比較大力
但佢隻手腕因為返工畫野畫傷左，好多年都仲有後遺症

同埋有時女仔未必係唔夠力，只係想依賴下個男仔
少少野就屌柒人港女，我無野好講

條女講過 咩都自己照顧到自己咁拍拖來做咩

自己都未識照顧自己學乜撚嘢人拍拖

你地班單身太耐既女條係咪要單身先做到正常人都做到既野
一唔單身就全部變哂智障同殘廢

因為好多無病無痛嘅健全港女覺得要自己帶紙巾同買嘢自己要拎返好委屈好陰公
做到嘅話已經好proud of 呢樣嘢
話就話健全，其實公主病

擰個蓋要幾多力

引晒d傻閪出黎 屌你開樽水又紮馬又練力又盛 戇鳩架你地

我試過公主抱我男朋友

絲打你係咪母胎單身？
其實你所講既野，就算拍拖都係一樣咋喎
反而係要帶夠兩包紙巾，因為男仔通常唔會帶，淨係識問人借

斬撚左對手佢啦屌你老母，反正同個人一樣冇撚用

連登係唔係咁多仇女毒撚？
仲有自稱真絲嘅一齊屌埋一份我真係理解唔到

帶唔帶紙巾外套遮出街純粹個人習慣，
究竟有嘜嘢好屌？

同埋情侶間畢嬲係互相照顧，
你地拍拖會唔會計較幫小事？

可能以前買支水，試開兩次，
男朋友就會拎走支水一嘢擰開遞返俾你
單身後去買水，就會諗返起呢段往事，
到自己掌握到個用力方法，
先發覺唔係咁難，仲會苦笑呢樣嘢。

好多嘢唔係做唔到，
係每對情侶之間嘅默契。
本身好多嘅小事，單身之後要花時間習慣，
不論男方同女方都係。

用呢樣嘢標籤係唔係港女...
你地係未拍過拖定係
覺得屌埋一份可以突顯自己唔係「仇女連登仔」口中嘅港女？

利申：已婚

完全唔buy呢套

你梗係理解唔到啦 Topic 你都冇睇清楚
單身得耐嘅女仔會做嘅嘢你覺得講扭水樽蓋 帶 tissue 同帶遮呢啲合理咩 ?
以上三樣係一個正常成年人應該做到 / 會做嘅嘢
後兩者雖然係 personal preferences
但係既然討論緊單身好耐嘅女仔會做嘅事 咁紅字就更加唔可以係你為佢地 defense 嘅 point
最後 自稱絲衝出嚟話埋一份係因為大家都好睇唔過眼 唔係巴打扮架

哇呢兩個+1
絲打下次一齊去？

屌唔單身都自己應該識做啦
你兩條傻閪係咪弱智先連呢啲基本自理嘢都要男人幫手？

小兒麻痺先會唔夠力

如果話佢拍拖嘅時段，紙巾唔帶，外套唔帶，水又開都開唔到，男朋友可能話幫你開水有滿足感，但係做你朋友都幾慘。你話互相照顧，但係咁基本嘅嘢都依賴曬男朋友，我只會覺得係有公主病病人唔覺得自己有病。

你話係真絲一係冇拍過拖，想突顯自己唔係港女，我只好回應，唔好覺得個個都好似你咁啦
我拍咗三四年拖，keep到宜家，我同男朋友都係獨立生活，兩個都會習慣帶紙巾帶外套，邊個唔記得帶或者用曬咪俾對方，我覺得呢啲先叫輪流照顧
至於話想突顯自己唔係港女
網絡世界，個個識你老鼠咩，係到突顯自己唔係港女有咩用，唔好覺得依賴曬人就叫正常先得㗎

唔信
呢啲野好小事姐 小小野都話呵護唔到個女朋友
你都唔好拍拖害人 抵你條L樣冇女朋友

有拍拖
果堆野我所有有拍拖結埋婚既女仔朋友都會做
應該一個正常人都識做既野黎
其實係咪呢個原因班女先單身

原來佢唔止小兒麻痺，仲係弱智人士
苦笑 有條開唔到水樽仲當自己係正常係浪漫嘅女就真係唔慌唔苦笑啦

得啦狗公收收皮先啦，做到成隻狗咁撚樣弱智嘢都要講到正常先有女吼你你咪仲撚可悲

係咪拍左拖連自理能力都變低呀
乜鬼野戴紙巾帶遮開水樽on99

成班預設全部嘢係「同一個女人」唔做
(actually我又唔覺得有咩咁大問題)

照佢地講法，如果一直單身無拍過拖嘅話，
唔識用力開水樽，唔帶紙巾唔帶外套關佢地撚事咩
究竟有嘜嘢問題？

就算拍拖變返單身再去習慣都冇問題架喎
每段關係結束，自身都會有嘢成長架啦，
零成長等於段拖係白做嘅，白拍嘅
絲打咁回得即係表示佢地習慣左，會自己做啦
跟住仲要繼續屌，
我真係理解唔到呀可唔可以解釋下？

回我嘅全部避開重點，
有個仲好笑，話自己拍拖呢D嘢都會自己做嘜嘜嘜
咁小事都認叻抬高自己仲咁大聲
我只會記得對方為我做嘅呢D小事，
我自己做嘅連記嘅必要都冇，
自己提出黎讚自己究竟出於咩心態？

有D女人係唔係咁易俾人影響，
根本屌黎都嫌幼稚嘅Point仲要跟埋D仇女連登仔一齊屌
真係冇撚得頂

都話我唔係男人
你咪唔好信，認識過幾個公主病嘅女仔，一聽個口吻真係唔想做深交，有一個好靚女，abc性格，不過就符合曬上面嘅特徵，通常呢類女仔都幾有錢，咩都唔帶靠人，堅持男女食飯一定係男俾，身邊有幾個fd追過佢，追追下都話不了，有一個曾經追到手，但係話平時都要照顧佢，佢控制欲好強，成日搵交嗌，個女仔拍幾多次散幾多次
公主病靚女係ig用嚟J就算，相處真係麻麻
靚女都話有本錢去使人，仲要上面唔知有幾多女仔係靚女

又真係會磨皮
我男朋友見我甩皮都問過我做乜鳩
但係單唔單身都要照開架啦
唔通淨係有個男朋友時先飲水咩 cls

其實都解釋過..
最主要問題係佢地會拎得出嚟講證明佢地嘅期望係拍拖就會有人幫手拎褸紙巾乜乜乜
不過現實係好多時拍拖唔係咁樣
當個期望咁不切實際咪俾人覺得係殘廢而唔係默契

睇咁耐得做戀愛顧問、慣自己拎重嘢、當二次元係自己男朋友幾個叫正常少少
咩拎褸拎紙巾拎遮開水樽嗰啲到底係斷手定斷腳嘅呢啲嘢點解要有男朋友幫你做?

留名

其實... 點解唔隔住條毛巾/衫開呢...

唔好覆佢啦
根本就病入膏肓，冇討論價值，講咗咁多次都唔知人地話緊咩，講嘢嘅概念又撈埋一齊講，一味淨係話人盲反港女，冇咩邏輯就算吧啦

會自己買野，自己拎袋同自己行路，以前有車接送全部男朋友做哂

屌你老母死港女

呢個post睇到公主病招致單身
紙巾外套都唔帶, 水樽都開唔到

笑到仆街
d女好中意明讚暗踩其他女好man/好獨立，我做唔到呀
黎突顯自己柔弱
唔係諗住咁就有仔溝呀？

番教會

唔係出街都會帶毛巾
衫更加係 著連身裙/攝衫都唔會拎黎隔咁樣衰
不過真係小事到唔在意到見大家熱烈討論先拎出黎講

真係唔係好睇得明

就嚟連出街覺得冷氣凍點算都要開post講
唔怪得啲細路要上堂學綁鞋帶

擰樽蓋都要單身之後慢慢習慣
你一出世就已經有人幫你擰樽蓋，所以你唔識擰蓋

單手開罐裝野飲

拎花灑 沖閪

覺得冷氣凍有乜問題
我係啲手凍腳凍嗰啲永遠都會有 scarves 喺手袋
係一條薄一條厚少少

難怪你地要單身咁耐

根本香港好多王子病

單身至可以做到日常基本既活動
女人

佢係講緊淨係識叫凍嗰班on9姐
你怕凍識自己帶野唔計啦

學識督凍檸茶

我bmi差唔多得16都有力開 想知冇力開果啲係咪真係得返棚骨

小學生表弟都自己開到水樽 話開唔到果班會唔會檢討下自己 野又唔食 日日叫春話肥又盛 前又無後又無 搞到自己水樽都開唔到 仲要話正常

有抑鬱同厭食

會夠力揸筷子自己餵自己食 行路唔洗人用輪椅推# 去完廁所識得自己抆屎

屌 個post不如改名叫一人一個復康人士識做既野啦 成班港女係度扮柔弱真係好嘔心

好戇鳩 搞到拍拖就變廢人咁

灬？…‘。一？？？’ ？

日日帶個震蛋出街

一直以為啲女仔扭唔開水樽係溝仔手段嚟，點知原來真係有人唔夠力開

剩係覺得你好mk

打J

又話重肌無力症同漸凍人症係罕見疾病嚟既
點解咁多港女都有
小心 你地連日常生活開個樽既力都無 好快變霍金

你啲口吻一睇就知靚女無你份
兩邊女人喺度互抽秤 一邊就懶無奈 一邊就懶清高 成何體統 核唔核突

裝 Linux

果汁先生先難開
水樽算什麼

開水樽真心誇張..係咪假膠
我男友無試過幫我帶褸帶遮囉 紙巾就各有各帶..或者會痴返佢用..我唔會每日執袋有冇紙巾..反而佢無袋出門口就拎一包..所以實有..

自理能力都冇唔怪之得冇拖拍啦屌

你 乜啫
我第一次裝Linux 就係因為失戀

會做返應該由自己做嘅野，而唔係成個大少姐咁等人服侍

會亂講野

錫你老尾 就係你d人喺度縱容d公主病 喂埋佢飲呀笨

覺得凍冇問題，我係講覺得凍要開post問點算

呢個真

你識d男人咁低質要靠開水樽先刷到優越感？

方便自尉先清潔個gap gap ？

*完

唔怪得咁撚多連登仔係女就當港女
呢d單身就xxxxx語錄同毒撚叫春 ig港女語錄一鳩樣
講到拍拖大撚過天

女上司試過叫我開水樽
開頭冇任何特別感覺
睇完個post後有d尷尬
女上司係結左婚，唔係單身

頭幾頁得呢個係正路

照顧好自己唔係應份㗎咩

抱怨所有男人 對洋腸痴迷 渴望迪士尼式既愛情

而家迪士尼啲愛情都已經唔同晒啦

屌你老尾成個POST大部份都係本身應該自己做既
男仔對你好少少就當應份
仆街啦

見到有個A0 女仔fd post呢句

沉迷泡菜劇
終日ff 自己會比高大靚仔有錢仔睇中

我反而唔會睇 避免自己過分ff

單身得耐明明係會連f都懶得f
冇拖拍咁耐都開始唔會對自己有乜期望

證明你班垃圾成日要啲男仔做呢樣做果樣囉

好難就到大家生日一樣架喎絲打

Lm

好波絲打

水樽反而我會買Bonaqua喎，屈臣氏個樽太滑身，買咗無一次開倒

b牌水係難開d
條頸位又短樽身又滑
但係點解唔自己帶水樽呢？
又環保又可以慳返幾蚊
見你地講帶褸帶遮呢d 濕碎野就真係明白點解會冇拖拍
因為從來唔會諗要點對人好
而係考慮對方要點對你好
係果d就算拍左拖都會嫌對方做得唔夠多既女仔

p.s. 睇得出上面有d 女仔為左證明自己唔係港女而去踩人
所以話呢個世界對女人最有敵意既始終係女人

好心你啦，懶係局外人咁，懶清高嗰個似係你？
上面個例子都係引用返追過公主病靚女嘅男仔講嘅，而我只係話公主病靚女只係啱用嚟J，相處難，唔好偷換概念變成所有靚女都只啱用嚟J好冇
講咗好多次，係連登懶清高，搏存在感係冇必要，你要咁講都冇辦法。
同埋唔好將講事實嘅嘢搬落去咩靚女有冇份嚟轉移視線，合理化公主病嘅行為好冇
其實都覺得再咁落去好似雞同鴨講，係到嘈都冇咩意思，永遠就有人唔明呢樣嘢邊到有問題，而到反駁嘅重點仲要冇邏輯可言

識自己行 識自己屙屎

唔夠力開水樽個啲幾歲
到底點生存係呢個世界上

好勁

TB

成班公主病 做乜撚野 多得班狗公咁撚樣先會搞成咁

自認唔靚

屌唔好話女人啦，我男人老狗都要帶啦，流鼻涕唔通搵件衫抹咩

自己行毒場買電子野

唔係話公主病唔得 係豬閪話靚女點點點 無說服力仲好八婆

屌你老母為屌而屌
依家佢個蓋設計到要你搵野墊先開得舒服
咁係我問題定支野問題呀

食住個勢屌鳩人 學人做大牌呀?
收爹摺埋消失啦

減肥啦仆街

你廢就廢啦

咁點解唔自己帶水樽
就算你可能某日唔記得左帶
都可以買其他牌子既姐

依家講緊BONAQUA個設計問題

唔好講到好似好多人都開唔到咁
係正常人都開到 咁而家有一小部分女仔開唔到或者話乜驚甩皮
咁我又覺得真係你問題而唔係隻嘢問題喎
好喇真係開唔到而家咪教你用毛巾去解決個問題
又話人地為屌而屌

佢地講係咁講 就好似啲女人拍拖前扮曬嘢咁 你估佢地現實真係唔識開咩 有啲女人係鐘意扮弱者 咪當鳩噏 點知你地咁認真 屌佢地幾句佢地咪又係口裡說不心入面咪又羞愧 其他女人又有無需要衝出嚟踩其他女人又講咩靚女唔靚女本錢唔本錢 利申好撚大力

話唔識開樽啲女係真心 ？
利申有仔但以上所有野都會自己做

成班臭閪係到圍爐
又無力扭又甩皮 屌你仲脆弱過豆腐
仲要懶係人地問題 真係抵你單身

好心唔好影衰香港女仔
你老味開個樽都講到咁煽情
會唔會作狀得滯

我明女仔想人照顧 依個係天性黎
但你睇下前面啲公離講緊乜撚野
開水樽我都算 因為要用力
屌你老母帶紙巾都有困難?帶遮又有困難
依啲野都係女仔用都要男仔帶 當你自己一個既時候自己帶返有咩問題?
平時男人出街真係未必要紙巾
唔好講到依賴左男人要自己做返既時候好難啦，自己帶紙係基本
利申 以前拍拖會帶紙巾帶遮

你地有男朋友就會變廢人？

基本野都算啦
佢地最叻係要人送返屋企
如果單身一定要請保鏢
唔係唔敢出街
男朋友點就你唔係問題
問題係當你單身唔該你做返個人，而唔係以為自己係bb，正常人做到既野單身女人一樣做到

會懶有母愛咁玩人個細路

一個人打邊爐

其實會習慣自己出街 單唔單身有咩關係
帶紙巾 遮 外套呢啲基本裝備黎 自己身體自己照顧架嘛
我出街仲會帶濕紙巾 毛巾仔 銀包仲有蚊貼膠布
有時仲有指甲鉗 你話好重咩？全部細細件有幾重啫
根本性格問題 所以我唔慣帶細袋出街

利申有男朋友七年

單身得耐係咪開始j男同學

而家愈來愈多女標榜自己咩屌屌聲 用中指say hi懶係豪爽黎掩飾自己無人埋身既原因

男人都唔會下下屌屌聲 用中指打招呼啦 扮乜春似男人姐 呢d叫無家教粗魯唔係豪爽

而家爛口都要用黎標榜自己與眾不同
諗下人地正常打招呼 你就舉中指 猩猩咩屌 好撚柒仲自以為與眾不同

屌 我真係試過開唔到水樽，不過我無覺得關單身事喎，開唔到我試過叫路人幫幫手

而帶紙巾係個人習慣黎架喎，就算有無拍拖，我無帶紙巾都會好不安，情願買返包

一個po睇到幾多單身港女有幾on9
比人寵壞哂而家要過返正常生活講到好似好大挑戰咁

唔想拍拖

你唔係諗住同女人講邏輯下化

誇撚張 水樽都唔識開
男人話女人港女就多得呢d on9 唔少
手握力係咪1都唔夠

咁本唔會出現呢個情況

香港女人
同香港西客一撚樣
平時就正正常常
一變做某個特定身份就變到嚴重弱智+四肢殘廢

會睇AV

咁唔係所有樽都開唔到架嘛
有啲樽可以實到男人都開唔到架喎
加上我都唔覺得開樽同單身有咩關連
拍唔拍拖都係自己開架啦，真係實到癲嘅樽先會搵其他人試下

on9 你隻手殘廢架咁都唔識

係Facebook日日post嘢叫春

隨着年齡愈大 眼角愈黎黎高
一步步向極品年老港女邁進

會睇多左AV 就真嘅
有另一半之後睇AV 同FF 嘅密度的確低左好多

日日出街著拖鞋，衫都懶得襯

你地d男人咁巴閉咪唔好溝女囉
女仔係唔夠力架啦 咁都嫌三嫌四

戀愛顧問

我成日同班姐妹笑個女仔frd係男人婆
佢竟然夠力開水樽
一定係成日食肉又單身好久

見過 d女帶仔黎砌機 重要熟晒d底板 cpu display card 型號

個個對女朋友方式唔同姐 女人追番黎唔錫佢咁你不如去叫雞..
至少我拍咁多次拖人地都唔會老鳳要我做..
我做只係想細心d姐..可能你追親都係港女老撚鳳我唔知
但我敢講好多女都唔會老鳳要你做 你做係bouns

去外國玩sky driving
行4000幾M既山
馬拉松
三項鐵人

利申：真實既朋友

搵下D野搞之後唔覺得比D仔食下. 之後搵其他人埋單

手毛唔剃好正

話唔夠力開水個幾條友簡直影衰晒香港女仔
唔怪得港女=公主病 大小姐

睇左頭幾頁,
有D懷疑自己係咪男人黎
每日個背囊有齊縮骨遮, 外套, 紙巾, 最近仲帶埋濕紙巾
(拍拖10年 )

依d根本係正常人要做既野
但喺香港已經叫做好女人既條件

唔明點解要帶咁多野響身

我日日只帶 電話 銀包 紙巾
不戴袋

會開始識約人準時
以前遲到個幾鐘男友都會體貼我原諒我
而家約人出街遲半個鐘就比人話
勁煩.....

同埋要開始洗自己D錢
以前食飯睇戲都有人比
自己錢買下化妝品就得, 唔夠就問佢借
但而家成日洗錢都要就住就住....

好在你地單身，唔好再害人，智障咁款

THIS IS HONG KONG.

變異性絕緣體

冇仔肯埋我身

假膠

On9 講出黎唔驚柒？

出街唔化妝

隨時剪鼻毛
諗到個畫面屁忍唔住笑左

用腕力開水樽？唔係用指力嘅咩？
咁小事都講到舉重咁，事主點喺呢個世上生存

無咩街出愈黎愈唔打扮
有男朋友硬係會執靚啲自己

慣左同自己no boyfriend is ok
但心入邊始終小女人想搵人依靠下

水都唔夠力開既傻西 仲叫佢照顧自己 同佢拍拖應該買張輪椅推佢行街再喂佢食飯

可能班傻西根本唔識用手指開水樽, 所以先話唔夠力

呢個港女post真係笑撚死人

ok pm me

我理得你唔識開水樽，唔識帶外套，唔識帶紙巾定係連行路都唔識，你單身你既事，我就好懶得理你地點既，但唔該呢種垃圾摺埋攝起屋企唔好出街或者唔好同人交流，冇人老憑乜都要照顧你，同埋唔好係咁講某牌子既水難開，香港唔係淨係得一個牌子既水賣。

我就好多年冇單身過，對上一次單身係十幾歲既事，唔係好知一個成年人單身太耐會有咩特別，但我成日好頂唔順d公主唔止要佢老豆老母同條仔就佢，仲要街外人照顧埋佢。

話說我哥哥尋日買左枝水 睇住佢好大力都開唔到 要隔住件衫+好大力先開到 即刻諗起呢個post 覺得女仔開唔到水樽係小兒麻痺果啲人真係好可笑

連你阿哥都小兒麻痺

係 公認大隻嘅小兒麻痺患者